【愛心系列】義工訓練＋服務

有義工訓練，好玩又學到野
三日服務認知障礙症長者
識人好機會，籌委都係有愛心後生仔

*唔使100% 出席

有興趣請電聯姓名、電話至icyysvm@gmail.com